今日啲三毛一定好失望？

係人都仲蘋果live幾多三毛，但今日一話散果時，即刻冇晒三毛

其實佢地資訊有限，思考能力更加有限，好可能五大訴求都講唔出

仲上緊警嫂嘅手足把握時間呀！

唔好再分化，捉鬼，割蓆！！！！！

休班警入警處返工